有friend做咗傳銷狗 點樣可以屌醒佢

同佢講份工做得都係仆街
佢都唔聽 似畀人洗咗腦

主要睇你個fd 醒定蠢

佢太睇重物質 話傳銷可以搵好多

咁點解唔做保險炒金aa?行出黎個樣起碼似專業人士，又真係有機會賺好多。
傳銷狗唔係氹人入會就係唔知幾多級分銷，又賣香水又賣精油之類呃師奶嘅垃圾。搵到幾多？

我點知

屌鳩佢

屌乜鬼呀，
如果佢係俾人點去借錢買貨嘅，
第一個月還唔到錢，
仲有得救嗰啲就即刻醒

唔醒嗰啲就理撚得佢，
唔好燒埋你就得

sale下佢橫掂佢咁易就畀人氹到發夢

佢話佢啲同事話份工好好
我心諗 邊個會話自己份工係傻閪做